98%魔力寶貝玩得未

98%魔力未能夠在承諾中聖誕節開放，首先要向各位道歉。

當日我承諾會帶比各位巴打一個屬於高登，超越百分百既魔力私服

但係落手落腳做先發現係如此困難，毫無經驗既我自知能力不足

所以聖誕節期間不停尋找唔同既人去幫手 亦都係呢個原因 大家協調唔到 令到開服日期一拖再拖

係呢到我要感謝各位有份幫助同贊助過既巴打，我雖然未能如期做出成績比大家睇

但係我係到應承各位，我一定會繼續努力，做出一個屬於巴打，超越百份百的魔力

我明白呢個聖誕節 係準備開服期間 協調得非常之差

多次的安排不善令好多巴打失望 所以我會作以下安排

1. 重組新的管理層，並選出一名公關 由公關定期向大家交代 並統一所有既資訊

2. 制定一份計劃書，當中會交代時間表，遊戲設定和特色等等

3. 遊戲的更新將會在網誌中清楚列明 網誌每一個星期最少更新一次

98%魔力網誌:

我希望各位知道由暑期開始到而家我一直都努力想做出一個好既私服比大家

不久既將來當你見到一個加入眾多高登元素的魔力寶貝，你地會明白我絕不會輕易放棄。

如果你也希望在遊戲中增添一點元素 歡迎加入m群與我們討論 或者是在網誌中留言

我承諾大家我們會盡最大努力佛誕 4月28號前 開服

考完試諗住玩番魔力 但入唔到個官網 唔係4月28開服咩?

都唔知等左幾多年了

係